［再開］黃店使唔使乜都摵哂，請起碼貼番少少最保守既文宣，eg 香港人加油、無字連儂牆、白紙、連豬連狗pepe公仔

黃店app又收哂皮
你唔貼memo，貼張白紙出嚟俾人認下都好呀

咪就係
有啲上年紀唔識玩apps
真係靠門面

痴議員海報已經得

所以話黃圈都是垃圾黎,邊會成功

就係太成功先被打壓

又一隻。。。。

有電視播非cctvb，無電視播黃歌手嘅歌
白紙連儂牆
貼資訊性文宣
貼議員海報

黃圈已自我收皮

巴打一席話後,瞬間連登滿地玻璃碎,眾人只可 以分化撚,五毛,mon po狗 之説作反擊,但旁人眼中只是 跌地執沙 之舉